點解死港女咁閪鐘意扮冇拍拖

浪費人感情，浪費人時間
你藍剔我係冇乜野
你閪我面係都冇乜野
你呃我hea我都冇乜野
但你拍拖又唔同我講同背後捅死我有乜分別

想收兵囉

騎牛搵馬 可惜你連牛都不如

點解有冇拍拖要同你依個外人講-_-
佢有冇比signal 你/ 明顯有當你係兵既行為先
冇既話係你自己諗多左姐

點解要同你講

依啲正一死臭雞眲人感情

r著數

最閪憎啲女有仔又唔講 又比假希望人 條仔又冇安全感 正一死臭雞

你唔問做乜講

外人?點為之外人?
平安夜除夕一齊過都外人?
屌原來連當兵都不如

一齊過係得你兩個一齊出去慶祝食飯定點先？

咁就梗係兩個人

屌 同毒撚應該連接觸都唔應該
好撚煩

肯單獨陪樓主過平安夜同除夕
咁撚樣都係樓主ff？

點解佢條仔唔同佢過節目？
無理由會比條女同男人單獨過節日

你問我，我問樹窿

你估個個都咁重視節日架咩？
d男人平時就口口聲聲話唔好睇重節日
話係比商家佬搵笨既日子
依d時候又無啦啦咁鬼重視節日

我諗你都唔會單獨同對佢無意思嘅男人出街掛？
何況係節日

點解女人咁賤格冇人話佢地係狗閪
點解男人問多兩句就比人話狗公
又呃錢又呃感情又呃時間既就ok?

睇開D啦巴打
溝女唔應該用呢種mindset㗎

聽講啲賤格女就係俾人話臭雞